[不合作司機] 屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (44)

唔落雨日日炒

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

自私炒車撚下場

攬炒圖

回顧
Post (43)

Post (42)

Post (41)

Post (40)

Post (39)

Post (38)

Post (37)

Post (36)

Post (35)

Post (34)

Post (33)

Post (32)

Post (31)

Post (30)

Post (29)

Post (28)

Post (27)

Post (26)

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

就來經過深井，暫時無事

留定名先

今日又塞

屯公又塞

己轉西鐵

屯公個個星期五都塞

一落雨就大塞

濕滑嘅司機

好在無揸車

塞到去轉車站？

深井塞到轉車站

依家黃金

E33改道行元朗果邊

屌那星，乜撚野事

嘩diu

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

龍尾屯公入口

一過皇豬路就塞

較早前屯門公路往九龍方向，近深井中快線的交通意外已清理，龍尾：哈羅香港國際學校。

2019-08-23 HKT 08:01

搭唔搭巴士好
請問巴士線如何

搭鐵

20分上屯公 而家係深井

稍為天陰啲人就唔識揸車
屌你老母又係深井

成粒鐘先深井
仆街了

又塞

垃撚垃屌你老母

仆街死全家

逢落雨都炒，唔識揸車咪鬼學人揸車啦
今日仲要深井5連炒封2條線，準時番工時間塞爆

最好救唔返

一係傷殘成世，我話既

死賤種

我諗我起碼遲到超過半個鐘

是勇者，不必怕

咩事塞到唔行
Cls

玩完啦玩完啦，真係一個鐘先到深井

塞緊先知，btw
[新屋嶺私刑] 新屋嶺多人骨折、肚部或胸口被打瘀 警察妨礙醫護企圖剝奪治療機會

入轉車站先戇鳩 屌有撚排

0720上車，依家仲未上到汀九

罷工嗰日又唔撚塞喎

汀九後通暢

已做懦夫

天水圍出去既做懦夫啦
朗天路已經開始塞

23/08/2019 08:32
因交通意外，荃灣路往九龍方向近荃灣西港鐵站的快線現已封閉。

駕駛人士只可使用中線及慢線行車。

現時上址交通繁忙。

一見到呢個po推得咁快 就知要坐西鐵了

好在有呢個post ja
24小時mon住屯公
撞車真係要死全家

做緊懦夫

無人講元公塞咩 係咪塞空氣
好耐無見朗天條隊咁長

七點左右上車真係硬食哂

已經遲左好多出門 都塞

天水圍人表示幾時先有北環線呀

8點上車，依家過汀九橋中....

荃灣路又塞

Dllm汀九又奶野

Dllm 67x搭左一個鐘都未到荃灣路

7點半上車. 依家先港澳碼頭. 訓著左冇睇到乜事塞.

有冇人影到？

連中2槍

翻9點仲未過荃灣路呀屌

一個鐘都未出到去荃灣路

真係除左恭喜都唔知講乜

落雨+星期五
in屯公we trust

留名

朗天 大欖 塞左起碼半個鐘
仲未入到汀九

返9機場撚表示而家先到青馬

朗天路係做乜鳩

屌佢老尾 7:30上車 平時8:40已經到何文田 今日8:40仲係荃灣

點解新界班人揸車特別易炒

屯公終於罷工了

屌佢老母垃圾屯公

罷工個日又唔見佢塞

屯公平日塞，不合作運動=唔塞

本身排緊60x 見到個po即刻轉鐵

見到A33X行大欖

上個po有巴打1002

屯門公路往元朗方向，近安定邨的意外清場，一帶仍然慢車，龍尾：分別近小欖及皇珠路近龍逸邨。

2019-08-23 HKT 17:43

好彩上咗鐵

5.5頓貨車唔知點炒到調頭

煩唔煩 返工又塞 放工又塞

返又塞放又塞

victim +1

清左場？

清咗場

連仔係唔係解左上個post去到5005先爆

就快開學 入嚟祈福今年閪隧生性先

無得避，遍地開花

應該時事台default

黨鐵封站，搭巴士經老龍入觀塘一帶應該塞到傻

下次推到5000先開

老龍好似全軍覆沒

落雨都照搭巴士做勇者
唔比錢黨鐵賺

壞車撞車+反車

慘

屌，又要迫閪鐵

老龍近畢架山慢車左5分鐘

星期一

有架van 訓左

原來老龍

龍尾去到盈暉薈

屯公又不合作

屯公出九龍舊汀九橋鑊底今日炒左幾多單

呢隻灣一日4單，痴撚線

荃景圍天橋上屯公例位又有on9撞左

呢排成日不合作
橫掂都遲，唔撚死等268X
有位坐就上車算

荔景係巴士已呆等，話面反左車

前面

老龍反貨車

又逼人坐黨鐵

屌

屌唔怪得巴士冇晒人

係咪琴日

但大西北線行3號幹線個入口應該無事

今日又反 清麗苑下面

係咪開學前演習嚟
塞定先

開緊㗎喇升中一

搭巴士訓先，超眼訓

曲線叫人跳閘

星期二

遲過琴日上車但係早左番到喎

enjoy埋呢幾日啦

啲撚屌返學自私車又出沒啦

想像多埋POPO 揸車送仔女返學

淨係朝早搭lift落樓變層層停都煩

龍仔玩完 笑

爆船婆婆

龍翔咩環境

早晨

星期三

深井橋往九龍又派彩

慢線中線炒 得番快線行

好天都撞
除佢牌啦

又撞車

我先得最應該裝監控燈柱應該就係屯公，捉晒d撞車呀、朝早私家車行巴士線果d

覺

same

再加埋澳門大賽車嗰隻吊機
一出事唔理三七廿一即刻連人帶車吊離場

可唔可以申請禁制令，邊撚個喺屯公不小心駕駛搞到炒車就告鳩佢違反禁制令

呢個星期無邨巴返工，下下開大

上星期五又係噉
係咪要搞光復屯公公路個公

下路暢通

點解隔黎線入屯門方向都塞

屌 日日都塞車遲到被人鬧啦

屌又黎
做乜鳩呀大佬 日撚日咁樣
唉

呢個位今個月幾多次3

塞到癲 大家轉搭鐵啦

【屯門公路多車相撞意外】屯門公路往九龍方向，近深井有多車相撞交通意外，龍尾：小欖；反方向往屯門，近深井快線封閉，一帶擠塞。
2019-08-28 HKT 08:07

真係幾仆街 好撚自私
唔識渣車唔好渣啦
屌你老母

轉車站都塞埋

捉晒班仆街

推推推 又踩唔撚切

祝呢啲垃圾司機早日落地獄

捉一兩個交差

仆街放走左個行巴士線

廢柴司機快d撞車死

屌佢老母！！

一個星期塞幾次
又遲到啦

龍尾去到轉去站

唉，你老尾開學仲含撚

屌你正吖喂
塞到返屯門市廣場喇

痴線

9:00 巴士專綫失效

落車啦 返屋企啦

村巴去到轉車站見到唔妥轉咗行下路
而家已經係灣仔

立法全港繁忙時段 6-9 撞車全部扣10分，一年再犯取消駕駛執照重新考牌。講真我揸左十幾年車都未炒過，真係唔知呢d撚樣做乜鳩

快撚d死全家啦 撞撚死佢唔該

我老豆揸車搵食，揸左幾十年都無炒過，真係唔知點揸車

點可能兩個方向都塞

市中心已經停咗

三個字前係轉車站，依家都係轉車站

d撚樣舞龍咁舞架車, 線同線又係咁轉

啱啱過咗事發點，狗放巴士綫行先
幾架私家車係狗面前直行直過

屯公不合作運動升級

琴日塞完今日又塞

無耐性就咪撚揸車啦屌

咁我接受

西涼真係攬炒車手必爭之地

搭的士既有冇諗住跳車

停哂手制好奈
炒車正仆街

0805開始塞，0845先到呢個位

可能入機場

可以訓返陣

真係好撚戇尻，我7:50分係屯門上車，而家8:50分連深井都未過

屌你司機

有新聞你地公司係咪就唔會出聲

屌你老母 琴日城隧塞完今日到屯公

好撚慘 今朝仲飲好撚多水

有無帶橡筋呀

好撚急屎阿
仲諗住返公司屙
今次真係食屎了

上左熱門

搭第2班車，9點終於入西隧

女人可以綁邊？

屯門公路近深井發生4車相撞，一名私家車司機被困，由消防救出送院。

事發在今早7時許，一輛私家車沿屯門公路往九龍方向行駛，駛至近深井時，與另外三車發生碰撞，私家車司機受傷被困，由消防員救出送院。警方正調查車禍原因。受車禍影響，屯門公路出九龍方向交通擠塞。

清完味呀，交通狗係咪加入不合作運動呀

搵個抖M幫你飲啦咁

利申, 抖S

真係唔知，我公司都係HR果邊決定不過之前唔知運油車定運水車果單都無計

又遲到了

夠鐘喇

我都被困緊

表示已轉去搭西鐵

今朝睇到即刻轉左西鐵了

有新聞咪問你做咩唔搭西鐵囉

過左深井就暢通無阻

屯門公路近深井發生4車相撞，一名私家車司機被困，由消防救出送院送院不治。

事發在今早7時許，一輛私家車沿屯門公路往九龍方向行駛，駛至近深井時，與另外三車發生碰撞，私家車司機受傷被困，由消防員救出送院。警方正調查車禍原因。受車禍影響，屯門公路出九龍方向交通擠塞。

幫你一把求你快死

跳撚到車先得架，屌你老母hr

出門前冇上連登

終於過咗

送院証實不治

岩岩過左深井 架車即刻快左好多

送院証實不治

我請食飯又點話

一個鐘了

只想去meifu
去觀塘個d點算

唔識揸車就咪鬼揸啦
阻住大家番工

觀塘撚

一句激嬲全屯門嘅人

九龍灣撚，搭閪鐵都仲未返到

有撚用咩 遲左成個鐘呀

你個名

仆街珠海都未過

你都幾仆街

自己揸得小心就must la,不過難保人地亂鳩咁揸

咪玩人啦

我琴日城隧塞都遲左成個鐘0803上車係屯公塞左成個鐘 0905先到深井

講真我好鍾意塞車 大條道理遲返工

老龍今日生性呀 就觀塘落車

咁咪要ot 補鐘

搭緊閪鐵啦，廢撚事又炒

本身番工都係坐同訓或打機
馬會起計行左半粒鐘而家都未見珠海

其實我都係
公墓猿有新聞話TA係無敵

份工唔洗補

我點仆街法都唔會累到幾萬人同我一齊仆街
邊個仆街d？

係咪依度ching開

塊banner好正

點入group 求 link

7:40分上車，9:10分先過撞車位
預計10點到公司

支持送院不治

以前係咪有個google docs mark低幾時炒因咩炒有新聞link?

已rest in pieces啦

塞左1個鐘

facebook自己打名可以揾倒

屯公塞車究竟要用咩台先上到網
個個係咁禁電我
我就係咁網絡連接失敗

rest in hell

0815上車
依家都未到深井

我都塞左1個鐘
過左深井就順

7點50上車岩岩先到深井

暢通無阻

smartone 屯公應該收到8成 係汀九果位差啲

清咁耐都清唔到？

同遊行一樣轉3G啦

遲到被扣勤工獎

岩岩過撞車位，即快行
見到私家車撞到好勁
個司機點

終於走出黑洞

轉3G有用

上邊個網最快知
我735上車睇881 753先有news
成日想避都避唔到

希望佢死得好痛苦

元朗大欖都塞

平時都係睇連登 平時見到呢個po推就知要轉西鐵

好感動 終於過到

慣左出門口望一望google map
有紅既就望埋tg同依個post

一樣，岩岩過左
想知個司機死未

想佢快d死未斷氣既話，姑娘幫幫手送佢一程

公路炸彈

唔識揸車真係唔好累人

個屎忽坐到好痛

蘋果有撞車一刻既片
其寶唔關私家車司機（過左身果個）事
係最前面架貨車急停令到後面果兩三架車撞上去 要屌應該屌最前面果個貨車司機

醫生幫手寫埋病人唔適合揸車

上面改新聞掛，過左身咩

仲塞緊屌

樓主新post要加埋依張相

兩個鐘觀塘

今朝係老豆同我講先既
跟住睇九巴app有
之後蘋果都有
但我今日八點先起身唔知係咪遲得滯

屌搭左西鐵仲早左番去搭鐵真係快好多

淨係知道C SHIT L 喺汀九同大欖上斜青龍頭之前一定load空氣

哪來的屎潮文

全撚部一齊死無全屍啦

閂左4g佢啦
我都係咁先上到網

去上水好過

唔好加
哩架係被人撞架，撞人果架拖走咗
#270話蘋果有片

塞撚左兩個鐘，屌佢老味

汀九個死位嚟
冇一間唔load空氣

汀九結界

Tg 有屯公group?

dllm成日730至8點撞，想避都避唔切上左車
好想返d有邨巴搭既地方，起碼識兜路

宜家屯公市中心段往九龍方向近入屯門市廣場/華都花園支路唔知咩事gg左

旅遊巴死火要消防員噴水

兩個星期遲左3日

比腦細屌到飛天

28/08/2019 18:17
因交通意外，呈祥道往葵涌方向近明愛醫院的部份行車線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時在呈祥道往葵涌方向的車龍龍尾已到龍翔道近龍翔道眺望處。
現時上址交通擠塞。

屌又中

準時食藥

又要補成個鐘

我今朝入左
之前無見過個谷

清咗場未

邨巴佬九龍灣轉出觀塘道幾驚好送頭
好彩直行太子道東

入緊屯門番緊屋企
個天好靚，紅紅黃黃咁

呈祥又罷工

笑到仆街
幾時到屯公

就黎開學日,D自私保姆車,私家車又回歸

Morning

早，順多幾日就冇喇

呢個星期都唔係順

未到巴士線已經多車

300公里玩下手連廣州都過埋

星期四

交通意外：荃灣路去九龍(08:14最新)
29.08.2019 08:14

【馬路的事交通消息】荃灣路去九龍，近永得利廣場慢線有交通意外，龍尾︰有線電視大樓。

一星期要遲幾多日

屯門公路往元朗方向，近屯門市廣場曾有意外，現已清理，龍尾：黃金海岸。

2019-08-29 HKT 18:33

濕滑既屯公

訓過龍要坐二車

濕滑既星期五

星期五既觀塘道往藍田方向近定富街上橋位開始中伏

虹橋往元朗大直路快線有傻鳩撞水馬

屌佢老母又係果個位，係咪同例位一樣要搵法師作吓法先得

終點黎料

嗰度之前就係死撚咗個
今日初一過期居留呀?

報告，
屯公宜家好通順

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

今日一定要打贏共產黨，大家點都要出去

車已塞 961 960過唔到海
共產黨已封路

東西區 過海有roadblock
幫手傳出去
小心

OTOT

17:55剛於屯門紅橋綠的跌咗部電話
藍色Note8,近右手面有半圓死點
因內有孩子出生至今的相片
現求有無好心人執到
如執到請電
68986218

幫忙轉發,好人一生平安

請香港人幫手

23:55 #MTR #港鐵封站
港鐵表示，東涌站、青衣站、藍田站、觀塘站、鑽石山站、樂富站、荃灣站、荔景站、沙田站、沙田圍站、兆康站、天水圍站，12個車站或會於明日(9月2日)繼續封站，直至另行通告。

無咗兆康同天水圍
屯公大欖準備好未

開學日+星期一

今日 多左人坐巴士

塞緊啦塞緊啦

開學自私車隊出發未

好大雨

老龍又塞到落3號。。。

去觀塘撚點算，雖然極道唔想返，但無可能次次塞車做藉口。

炒車新聞飛升

咁又真係經常塞車wo.. 唔係藉口，係事實

自求多福。

我預多成個鐘坐車，去到食早餐坐到夠鐘返工。

塞車就食快啲，唔塞就食慢啲。

今日又而又係西九落油麻地倒塞

同埋想問有邊次唔係返工放工落大雨，香港宜家真係一個濕鳩到唔濕鳩既地方

老龍黃大仙後都塞梗。

返東九閪撚過返對面海。

無人塞屯公大欖？

仆街對我黎講塞車同落雨就好似較咗loud鐘噤

絕對係

閪隧

返上環其實好撚幸福

東九閪真係郁d 就遲到

2019-09-02

觀塘道往觀塘方向，近坪石邨第5線有交通意外，龍尾：摩士公園游泳池。

2019-09-02 HKT 08:11
荃灣路往九龍方向，近晉昇工廠大廈慢車，龍尾：有線電視大廈。

2019-09-02 HKT 08:07

去西隧塞到南昌

去觀塘，九龍灣好喺黃大仙跳車，坪石塞撚到冚。

今日應該早餐唔撚使食。

真炒車

成條老龍啡哂

開學第一日+落雨簡直就係大災難

三號風球少左啲自私撚樣
聽日先係戲肉

葵芳大塞車

冇撚咗班幼稚園家長同校車

落雨佢自己會做野

又遲大到

竟然無人

屯公有事？

死火真係冇得講

汀九

汀九做乜柒

推落海啦屌

大欖咩料？

呈祥道往葵涌方近大埔道入口開始慢車

龍翔道往荃灣方向，近天馬苑慢車，龍尾：星河明居。
2019-09-03 HKT 17:43

屌你村巴個司機好深藍

我坐果部村巴個司機成日話整多單64搵坦克車碌扁d學生

我心諗到果時佢工都冇得開屎都冇得食

係咪開左學之後都咁慢架車
班架已經連左2日遲左

路面車多

自私車不合作運動

仆街邊個咁好人，打爆晒安定d八達通機，只是留返一部比人啪

有冇CHING知道屯門去觀塘村巴係邊到上車

西九又想點

巴打，屯門好大

唉咁姐係之後又要搭早幾班車

屌奶星平時37分有車到
12分就可以落車
今日40分先有車到
21分先落到車

大老山已經塞左三日

形點1有蓋巴士站外面私家車撞傷人

開左學真係誇張 連閪隧都塞
早排好順

我都係 平時26分上車 25分落車
今日32分先上車 39分先落車

你老母閪開撚左學，返工又要搵d 無人搭既廢線坐

屌你老母閪隧塞到仆街

我平時係青衣3個字內過到閪隧
而家3個字先見到閪隧口

如果碼頭呢

何止車多
返學日子除左多左學生搭巴士，宜家多埋家長陪搭巴士

老龍往葵涌方向近永光書院暫時一切正常

深井例位已塞

深井例位快線兩架自撚私已炒

屯門公路往元朗方向，近深井快線有交通意外，龍尾：近汀九橋。

2019-09-05 HKT 17:55

準時派彩

今日西九尖沙咀出口反而唔塞
返屋企先塞

大老山入沙田好似塞左好多，連續幾日都係咁

特快69C

Happy Friday

屯公！
又係星期五 ！
已炒

【馬路的事交通消息】屯門公路去九龍，近小欖中線有交通意外，龍尾：掃管笏。

屌那星

龍尾已經頂到皇珠路

大老山塞到懷疑人生

基本上返學呢個禮拜日日都遲左5至10分鐘

平日屯公又唔見班狗咁著緊

Sad but true

屯門公路入屯門方向過左青榕臺後開始多車慢轆

繞道一出 天橋往西隧已塞住

今個星期搭早一班車，結論係仲遲過原本果班返到公司

長沙灣道未到美孚已經開始塞

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

老龍紅哂

架車塞左我半個鐘

中伏，上左架258D去藍田
點知響上呈祥道近蝴蝶谷道死火頂住左中線

一齊塞

258返屯門，九龍灣已塞

早

老龍又中獎

老龍咩事
未收工就成條紅晒

又係老龍

又黎

龍翔道往荃灣方向，近竹園道中線意外清場，仍然多車，龍尾：觀塘道近啟業邨。

2019-09-09 HKT 18:15

城隧去沙田二合一個位撞左

morning

開始紅未

上車冇耐

早 星期二

老龍明愛兩車

岩岩上車就見到個post

正 繼續訓

0805 屯公無車
三罷成功咗?

約咗人先黎搞d咁嘅野

1/9 後慢左10mins返到

感覺天水圍d燈較長左

而家老龍有冇塞

大老山呢個時間次次未到九展已經塞
真係要坐黨鐵？

可否有一天不塞車

荃灣路又做乜撚

入青衣果邊塞哂

老龍做乜撚呀

黑色星期三

往觀塘龍翔道塞到弱智

9月日日遲到

屯公出九龍青龍頭快線炒三車

去左厠去先好上車

是勇者不必怕

老龍又做乜7

青山公路元朗段往屯門方向，近形點有交通意外，一帶非常擠塞，龍尾：錦田公路近高埔村；受意外影響，元朗公路往屯門方向，近博愛交匯處亦擠塞，龍尾：新田公路近錦綉花園。
2019-09-11 HKT 18:41

塞完老龍仲有第二關

第一關都未過到

天都黑晒都未過到黃大仙

四美街塞住

屌，希望明天唔好見到呢個post

日塞夜塞

半日係架巴士上面

老龍收皮 太子道東又塞
機隧又塞

中秋節傍晚九巴特別班次會提早開出
一個唔小心又要係屯公食月餅賞月唱埋《願榮光歸香港》

早晨，505改道

中秋節 年年塞 黨鐵綠卡算

班259X尾車改早咗 我收四點應該落唔切去碼頭坐車

鳴琴路杯渡路整路軌封2線

青田路田景路交界大塞車
好似唔關505事

通返

荃灣路

對準政權 遍地開花

田景山景今日咩事未上到屯公已經要塞一輪

輕鐵整路軌癱瘓屯門西北

農場放工日日塞

仲要條路凹凸不平,chok下chok下

你地有冇得早放

觀塘收四點，慘過OT

返到屋企應該七點

党鐵囉

預左

中秋Friday

收5點

中環又塞到仆街

係咪好多巴打射波？
西隧明顯少車
利申:搭緊車返工

中秋好多人唔使返?
頭先架58x完全無人

我都想
利申 58X坐滿

射左波 睇醫生

有啲港豬撚樣覺得政治還政治,塞車post還塞車post呀嘛
結果個個就洗皮連唔塞車都出返個交通post串鳩嗰啲撚樣

13/09/2019 14:48
因交通意外，屯門公路往屯門方向近深井的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通繁忙。

收早丫喇

仆街 又塞汀九...

先殺收早撚

青田路屯門公路交匯個度乜事

屯門公路往元朗方向，近屯門醫院快線有交通意外，龍尾：皇珠路。
2019-09-13 HKT 15:42

因車輛故障，屯門公路往元朗方向近青田路的快線仍然封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時在屯門公路往元朗方向的車龍龍尾已到掃管笏。
現時上址交通擠塞。

接力

車手登場

青田路都塞得
好野

弱智真係坐返鐵路算 早收都塞屌佢老母

諗住食完Tea返去換衫上獅山
依家上青山就得

大欖入元朗好似有壞車

果然中秋節 塞車日
有假多 真係要避

屌 收早丫啦

收遲一陣東九一定陣亡

上環收工 上唔到車

陣亡左啦，觀塘道近九龍灣黨鐵站
巴士車長已經瘋狂拉手制啦

啲仆街死咗未？

今日射左波

因為獅頭山隧道已塞到仆街

又係時候夠鐘搭垃圾線返歸

邊撚條垃圾發明早放但係塞到正常放工時間都仲塞緊

屯公好順

屌你啦塞撚左喇

老龍

唔算塞啦
反而觀塘道塞

青朗公路停車賞月

已經無得早放
點解仲要咁對我

塞左半個鐘終於過到

而家深井都要塞
勁多自私車

屯公叕塞

中秋多年例位

狗巴

深井落斜快線2車

屯公近深井住九龍方向有交通意外
兩車相撞,快線未清理,popo未到
暫時有少少塞

青田路咩事
紅左既

而家有無事
一起身就見佢話系統故障

屯公不合作

不過屯公幾唔合作都好都唔會坐黨鐵

星期一又派彩

屌佢老母成班的士狗同私家車行巴士線

仆你個街…巴士線係巴士行架！！

成條深紅色 on99

起屯公入口郁唔撚到呀屌

大條道理係屯公不合作喎家陣

寧願遲到都要慢慢塞

西隧

apps冇左架車，但有車黎

有無人搭開962C 係咪通常總站已經要企

小欖已派彩

屯公又咩事

屯門公路往元朗方向，近小欖曾有意外，現已清理，龍尾：嘉龍村。

2019-09-16 HKT 18:24

968 challenge

死都唔搭黨鐵

深井停咗一陣
而家通返啲

汀九大塞拉手制

開緊追悼會

西隧一出去葵涌方向搞乜9，郁都唔郁

呢兩個禮拜日日回程一個鐘車程變2個鐘

好撚辛苦，無位坐，架車又搖到pk

屌你今朝返工塞，收工又塞

半個鐘無郁過

搵位企靚女隔離囉

坐過二次
三聖排隊上車 大把位

原來就係你
死開啲啦窮毒臭

黨鐵火車紅磡出軌爆大鑊

新界東懦夫大屠殺

960 961勁耐都無車 屌佢老母
特首去撚左會展？好多狗車

上環有九巴外勤指示停完永吉街即刻轉出干諾道西（飛文華里）
關唔關事

屯公水屬性啟動

深井超多車 準備出事
龍仔係時候出事

車死左人？個度

汀九塞死左 唔知做乜9

屌你老味呢幾日做乜荃菁交匯處咁撚塞

港島又塞屌你老母

輕鐵d正常入閘機兩邊都裝係同一個方向咩玩法，即係有一邊逼人要車頭行去車尾拍卡

青龍頭咩事呀屌

屯門去九東村巴好爆，係咪關狗鐵事

屯門公路往九龍方向，近青龍頭的慢線有交通意外，龍尾：豪景花園。
2019-09-18 HKT 07:32

邨巴落咗青公

四車串燒

屯公

過咗轉車站開始嚟料.......🤦🏻‍♀️

塞左十分鐘左右

屯公今個星期日日都最少派一次彩

回程

屌你收工見到呢個po嚇撚死

今日好順 5:45到轉車站
5:13灣仔上車
祝大家好運

Last 左day 都忍唔住得閒入返黎睇下

大欖又塞

汀九塞，過海攬炒

圍城出觀塘....塞撚到..

塞幾獲
司機仲要慢駛

炒車定咩？陽光普照都可以塞車 屌

汀九好似幾車相撞咁撚樣
成排車停左係到

回到屯門

Happy friday

返埋今日終於有得放假

老龍明愛快線2車

Happy Friday 雙向收皮

呈祥道往觀塘方向，近明愛醫院的快線有交通意外，龍尾：蝴蝶谷道。
2019-09-20 HKT 07:58

龍翔道往荃灣方向，近彩虹邨有交通意外，龍尾：觀塘道近啟業邨。
2019-09-20 HKT 07:54

西隧快線ta
拖車已到

已過轉車站

龍翔道往荃灣方向，近畢架山花園有交通意外，龍尾：豐力樓。
2019-09-20 HKT 18:12

屌

港共

紅哂,證明好多人黎遊行

入屯門好似係炒車

做咩推舊post
不推文
推行動post呀

屌你老母屯公入屯門近三聖有RB，死黑警

Monday

今日有冇事呀

只求打個和

講完架車即刻停咗

干諾道西天橋快線有車自炒落影線
冇影響行車，只有少量八卦車
POPO 未到

有冇巴打知點解呢個位長紅，暑假個排無事，定我唔好彩

荃灣路成日都係咁，KF堆車轉上黎，開學之後家長車多

啟業邨炒車塞撚左半個鐘

唔該巴打，唔怪得次次都係咁....今日又遲到

呢個位朝朝都塞
差在塞得耐定點

唔想做人

未出天北已塞
可能要再早一兩班車
本身已經早左一班

屯公汀九又塞

又係例位

過橋後上斜快線又撞多單

見到，浪翠園快線3車

塞返長青出口

已到終點

長青間封yeah

仆街，塞到停撚埋喺度

觀塘總站返元朗
諗住都坐個半鐘
加埋大塞車 兩個鐘

觀塘返元素咁大段路，避得幾多。

青衣大橋塞梗。

屌又塞

新汀定舊汀

完全停曬on99

西隧出口咩事

10分鐘都未開車

真係慘過返印尼

荃灣路往屯門方向，近荃灣西港鐵站擠塞，龍尾：荔景。
2019-09-24 HKT 19:06

我要番屋企呀屌你老味

又係老龍！？

龍翔係咪撞左？

聽聞明愛快線3車

呈翔明愛上斜快線又撞
撞黎撞去都係呢個位

中欖出口塞左

汀九橋面快線
屌佢老母直路都炒

farm

入屯門過左轉車站就塞左

龍翔道往荃灣方向，近獅子山隧道中線有交通意外，龍尾：彩虹邨。

2019-09-27 HKT 17:48

返一日又放假

以為你今日嚮應罷工添

已經俾人請咗假，上星期五人事部溫馨提示一個部門唔可以太多人放

荃灣路出事

完全停撚咗係到

皇珠路咩事

邨巴轉落荃灣 但都係塞燈

格961直頭改路行左屯門碼頭個邊先

做乜架車會轉左去碼頭個邊？

海珠路個燈做乜9，行幾架車又俾碼頭d車行，其他車唔洗行咩

屯碼上斜波轉入屯公個到炒左 所以d bus一係卡左死 一係就行屯碼方向轉走左先

又係自私撚撞車，搞到海皇路入唔到皇珠路

個濕鳩燈塞左好撚耐
日撚日塞撚住晒d車 兩邊d車都散唔切

似和理塞

深水埗咩事？好塞

Popo搞鳩國難五金
X線甩哂班

不合作運動

美孚

一架壞車攪到老龍塞到仆街？

係，頭先經過司機同Popo吹緊水

咩壞車咁巴閉可以塞咁耐

屌你老母，tesla 狗

架車淨係霸咗一條快線，但係位置完美

勁過85
塞多幾次please

龍翔道好出色

已經知會塞諗住搭269c慢慢坐，點知個垃圾app無晒時間，等咗一陣無車死死氣走去對面搭69c，上到車先見到對面線嚟架269c
而家企撚咗個幾鐘都未到畢架山花園

我企左個半鐘

黃昏時段，巴士等塞爆彌敦道

深井例位紅色，邨巴荃灣已行下路

2號尖沙咀總站開車45分鐘都過唔到窩打老道

屌啦長青又封

日塞龍翔，夜塞汀九

開盤聽日塞唔塞

長青去深井用咗半個鐘

屌塞完彌敦道 塞汀九 痴撚線

企足兩個鐘 多撚謝 又要垃圾車手。。

死全家啦屌你老母

消息指私家車司機昏迷，送院証實途中不治

大家開心

荃灣青山公路千色店來回行車線已佔

龍翔道都係

龍翔道又佔左😂

巴士改道？

城隧間封

嘉湖村巴？

yes

其實嘉北朝早好撚多車去kt

長沙環 大爆塞
咩料

大老山呢個時間仲係塞到去megabox

利申 唔想坐黨鐵

牛牛已佔屯公市中心段

係 岩岩經過 見到女手足自己搞緊
利申： 係巴士度 卡左一陣過左

個個都早收
同六點走冇分別

3條7真係腦裝屎

個個早收搞到中環玩佔中

提早賀佢老母

3日賀老母

最後一日幫佢拜山

有無人知九龍灣上唔上到車返歸

搵邨巴走啦

齊齊捉比卡超 各位請share

推

我怕陸路今晚都返唔到

港島巴打先慘

坐鐵去東涌轉船啦

出面咩環境
無得早走

見google map 東九龍即將陣亡

黨鐵你都唔好諗啦

港島：中環交易廣場對出已佔
九龍：BU附近已佔
屯公：屌你老母例位又塞

屯公日日都佔路

5 點收，5 點8 先搭到車，自己諗

啲巴士都裝唔晒

想唔做懦夫都唔得

今日去左睇醫生
神回避左
MA 15:00

有無人知青葵公路塞咩

屎淋尿瀨都唔搭黨鐵！
利申上咗962x塞完港島...2粒鐘仲塞緊汀九

屯門公路又不合作運動，到到都塞得佢順到仆街

推

冇車入到嚟屯公
塞死哂喺市區

淨知汀九炒車

坐到屎忽痛

汀九係真炒 定 不合作

冇行果邊唔知

屌你企撚咗個半鐘都未到長青呀

機隧東行線罕有塞車

好塞喎

好似係真炒

等巴士已經等咗45分鐘先勉強上到
嚟到屯公又塞到仆街

屌你例位又撞
唔撚識揸車就搭巴士啦
上次打風又係塞撚死 on99 趕住投胎

例位撞左

汀九搞乜鳩

痴撚線

Vcity已封路

觀塘牛頭角交通半癱中

忍痛搭鐵，為左可以順利返去support牛牛

777又搞到屯公市中心段被佔

#核爆都唔割呀

三條七破哂所有特首紀錄，以後都唔會有人追到佢

黨鐵不如執撚咗去啦

今日巴士好多人

吐公好似又炒車

今朝多咗好多人搭巴士

往咩方向
屌馬鞍山今日得車搭仲要炒

柒左sorry
車站打緊蛇餅

巴士多左人

MTR

巴士真係多左人
大家開始抗拒黨鐵

西九龍公路去到美孚塞車

唔拆佢都會自炒，點敢坐呀

W3滿座

彌敦道同窩打老道交界嚴重塞車（因為交通燈復修緊）

直到傍晚6點幾，彌敦道同窩打老道交界仲係塞緊，
等埋站巴士大排長龍

荃灣路搞乜？

就算騎3粒鐘牛返歸都唔會割，黨鐵執撚咗去啦

東九全淤

好彩架車遅左到，下兩班

屯轉

執柒咗去啦黨鐵

日日收8點慘過灰姑娘

7個月撞撚左3單
就算唔再係黨鐵都唔會再搭

預演宵禁

大西北鐵冇大問題都停開線同早收，擺明想引民意打壓示威者

69C天水圍區內都大塞車

天北違拍問題好嚴重

用1823叫D狗做野啦，等佢地平日都多D野做先對得住份人工

啲狗都唔出街
點抄牌

定係要報狗話有黑衣人

我理解係1823轉過去就要開file，開得file hea做都要做，因為1823會幫你跟進一次

利申：前排試完

老龍入葵涌方向咩事，d車開得勁慢

例牌野，好似係

呈祥道往荃灣方向，近蝴蝶谷有壞車阻路，龍尾：豐力樓。

2019-10-09 HKT 17:18

老龍咩事
東九好勁

較早前呈祥道往荃灣方向，近蝴蝶谷的壞車已拖走，龍尾：龍翔道近星河明居。

2019-10-09 HKT 17:46

有排塞

東九應該無車返屯門?

見幾架屯門車有位坐，元朗天水圍全部飛站

依家成條路都係，仲要有n部旅遊巴擋住巴士埋站，前兩日都唔係咁，塞住晒

早晨

黨鐵又早收

Morning

估唔到將軍澳站仲未開得番

拖到星期六又可以搵狗入站破壞，日日早收變相宵禁

將軍澳裝修得好勁咩
連觀塘都話開得番

攬炒

屯公轉車站出九龍 塞到啲巴士停左 埋唔到站

因為岩先轉車站前面260x後面有架59x🤡
59x 上完客,唸住扭右出去,
點知以為夠位一野炒左去260X 到🤡 塊左鏡同都甩埋

留名等其他巴絲補相

依家塞到仆街 轉車站前

呢單好似第2單黎？🤔
即係個個時間有兩單？

有機會
炒同爛既方式有少少唔似

早晨

黨鐵班次變返正常但仲停614+615，有區議員懷疑又想借故取消呢兩條線（2年前試過但最後俾人屌撚到反艇），如果你住屯元天樓下果個區議員又係黃色，就幫手寫信去搵佢地屌9黨鐵

塞車FRIDAY

有啲似，呢幾日610全部拖卡裝哂啲人
焗你地去兆康轉

幫手寫信屌死佢地，特別近選舉會出力做，如果現任係藍就寫俾對家

泳池上皇珠路塞死哂 做乜

邨巴困咗係九龍灣迷宮走唔到

一到星期日港共就熄紅綠燈

輕鐵全線停駛

早
星期一

屯門公路出九龍 過左深井少少個彎位 有自私車自炒 三架消防車一架白車處理緊

汀九橋全滅

前後兩單

2 ＋ 3 串燒 @汀九橋快線

塞到塞返入欖隧個臭閪 再喺個口出返嚟

深井

屌成條紅晒

好撚野
今日新老闆第一日開工督塞到拉手掣

邊到拉

荃灣路又做乜L野

塞完汀九塞西隧

過左轉車站拉手掣

屯公轉車站有控煙辦
向屯門方向

九灣橋4車

更正2車

抵啦 食煙撚

每朝都係塞車塞車同塞車

屌，觀塘道近九龍灣黨鐵站有架的士炒左

三罷果日班狗係屯公咁撚勤力捉人，大家得閑就幫手俾多D野班狗做喇

Good morning
過左轉車站 拉手制

屯門公路往九龍方向，近深井的快線有交通意外，一帶擠塞。
2019-10-16 HKT 06:41

痴線
未到7點就撞

唔怪之得今朝無人坐巴士喇

聽講仲有架巴士壞車

啱啱先醒 又要衝出門口返工

唔太塞

今日好紅喎

老龍咩料，郁都唔撚郁

2019-10-16

偉業街天橋往九龍灣方向，近德福花園有壞車阻路，龍尾：龍翔道近豐力樓。

2019-10-16 HKT 08:37

屌佢，喺黃大仙塞幾個字都仲喺鑽石山。

睇怕10點都未必番到

一架車就收咗九東皮

跳撚咗車。

仲要係巴士司機夾硬停個站放落車。

黃大仙落彩虹，九個字。。

以前會，而家寧遲都唔比錢黨鐵賺

粒半鍾先到黃大仙

三號幹線咁撚大條路都炒到車

邨巴都要坐兩個鐘先返到觀塘

問問大家，有冇人會有興趣接手繼續開呢個POST，因為我再過多排會搬

搬去另一個地獄？

見到呢個reply都鄧你開心
終於離開呢個地獄了

同你講名一樣

其實我習慣咗冇咩所謂，係另一半想搬

返市區？

係

樓豬

離棄我地

結咗婚要照顧埋另一半的

加埋我
下個月都開始做逃兵

往屯門嘅轉車站又封左條線維修
巴士又要排隊等前面上完客先走到

可以幫你接手嘅
負責開新post？

係，因為大家都習慣我開

琴日返九東搭咗兩個鐘留名

葵涌道搞乜撚

龍翔道往荃灣方向，近蒲崗村道慢線有壞車阻路，龍尾：觀塘道近九龍灣港鐵站、偉業街近常悅道。

2019-10-17 HKT 18:24

元公

好彩早左出門口

試過1823舉報天北違泊，1823 pass左俾差佬，冇反應

正常過多排1823會俾多封mail你有案件編號

有編號，佢話已經pass左俾警察，1823封電郵話如果想知最新消息，直接聯絡警察

咁就日日打去屌警察

訓到唔洗睇Post

老龍塞到九龍灣

回避

元朗國戒嚴

元朗國宣布每月21日為齋戒沐浴日

今日出尖咀都勁塞

22/10/2019 08:30
因交通意外，汀九橋往九龍方向的快線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通繁忙。

利申：到觀塘

做乜鳩 冇車入轉車站

22/10/2019 08:45

因交通意外，屯門公路往九龍方向近小欖的快線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通繁忙。

塞緊

大欖塞咩

汀九日日都塞

塞撚左半個鐘

塞撚左半個鐘都未出到屯公
一陣仲有汀九

較早前汀九橋往九龍方向，橋中間的交通意外已清理，龍尾：嘉龍村 ，亦影響到大欖隧道往九龍方向，龍尾：高埔新村。
2019-10-22 HKT 09:26

係欖隧轉車站停左就黎半個鐘都未郁

戇撚鳩，明明搭前一班車都遲半個鐘，你老母閪咁鍾意近車太貼既人前世係咪屎忽鬼嚟次撚次都係撞呢啲車真係戇撚鳩

荃灣塞到返元朗

究竟要早幾多班車先可以唔驚塞車

老細：你訓係公司咪唔怕遲囉

老細: 做乜唔坐西鐵

呢排夜晚屯門方向屯公轉車站咩事
成日塞轉車站
d九記督察攪咩..

怕經過元朗俾白衣人打囉

賣身返工

一過博愛就開始塞

今朝汀九on99

三連炒

返工用左兩個鐘

返930但係925仲係㰖隧

早返表示冇事

3條7初心去咗邊到

大欖咩事咁塞？？

汀九又撞 痴撚線

連撞兩日? 尋日好似都撞

塞左係大欖

冇野了，過咗橋就冇事

條橋有人炒 停咗係一邊塞撚住

過咗深井就慢慢慢慢慢駛

你講完就行得

整路 前半段得返單線

屌佢青馬拉晒掣

唉，中伏添
唔知我1030去唔去到銅鑼灣
啱啱先過深井

恭喜 深井慢線返新界

大家有冇興趣？

返工係正兩個站中間

創記1,2,3,6期?

勿相認

唯一問題係最早嘅邨巴都做唔到8點到觀塘

其實大興有車7:45去到九龍灣8點到牛頭角

彩虹

碼頭NR745頭班車應該都得
利申：未試過

屌老母
以後係黃大仙落算
屌柒九龍東

頭先四尾街塞左三個字
其實果個位頭先搞乜，關唔關果架水泥車事

268C 269C疏到呢，發生乜事

要我開定新一個

永續樓豬

臨收工再開

而家坐3個字車就返到公司真係好爽

啲班次甩咗幾班
最後我打去投訴佢先開架吉車嚟接客
我等咗40分鐘車，呢車影都見唔到

我見條龍兜左幾圈，下一班又20分鐘，頂唔順去左大窩口轉車

我日日都唔知四尾街塞乜撚嫁啦
黃大仙去鑽石山好多時都要用10分鐘

我廢事轉嚟轉去，轉到出市區又要塞多轉巴士
所以等多咗陣

我就係要喺四美街落
但係次次都這麼近那麼遠
應該係啲水泥車要排隊入地盤

仲有入大有街既車龍

我次次都覺得四美街落車既人好撚慘
明明已經可以落車但司機一定要埋站先得
果幾步路搞十分鐘

今日司機好早已經開門，佢哋好彩

69c永遠開足，可能固定左時間

Post (45)

勁塞車

因車輛故障，青山公路 – 葵涌段往荃灣方向近昌榮路的慢線仍然封閉

轉車站嗰個工程真係好哂人時間

已迴避唔轉荃灣車

到底係到整乜

屯公轉車站重兵

返工都驚

30隻狗